【小心啲狗呀】分化反送中新招「平則保，暴則打」

啱啱發咗個夢有朋友係個飯局遇到個前警司，話遲啲姓鄧個個新一哥上場會難搞好多。無盧狗咁正氣（我聽完忍笑忍得好辛苦），會出蠱惑招咁講講吓就爆咗啲狗條新橋出嚟，原來狗屋入面覺得而家佢地被圍兩次無聲勢同埋分化唔到群眾，所以要諗啲口號出嚟對付示威者。首先出爐嘅就係今日嘅「警方同示威者係伙伴關係」論跟住等緊上位嘅一哥就獻計話不如繼續分化和理非同勇武，用「平則保，暴則打」呢個口號嚟分化啲示威者。騙徒手法層出不窮

香港人加油！！！

五年前嘅嘢到而家仲中計就太可恥了

無人要係捱到七一先完，我係要你堅持到2047！